[AN/IOS]白貓Project#237 有房號未呀？？

瘋狂DEL驚

瘋狂F5

老ass廁真

再黎

今日活動協遇到2個野生處女

diu

入到
快撚到

仲有2次

發覺一DEL驚 第2次下載就好撚慢

真係好難

老屎忽法老鳩比

老ASS法老KB

大法老E
Me小薯黎

94516

痴撚線f5一見到房號已經秒入都入唔到

醉曖白貓

全pizza

房號project

15487+23598

2個位

遠古法老LIST召喚

F5爆了

最後1次了

單NO緊

CD ROM is watchin u

終於屌齊 多謝巴打

凱旋邊D勁

500石咁就炒撚晒

房號pj回歸

今個POOL你都抽?

係咪都唔中嫁啦

水樹法仲有冇用

我個1001呀

啱啱出果時都冇用啦...

頭痛+拖延症發作 天日先打協力

重拾唔返興趣
典算巧

淘寶寶又勝
巧唔巧

唉唉又勝

寶寶應該有好多處女係手

矛啦,俾FD開過黎抽小圓
ON9SETTING

收皮啦

勁撚0n9 ,小圓活動大把回龜導致處女人數劇減

佢個處女活動去到幾時?

點睇自己係咪處？

4月8,唔洗諗會可以育成處女

尋日已經打完鳥

下, 小圓咁鳩都引到人?

0new

隻隻中晒咪0NEW囉

搵人破

見紅

求處

1處難求

諗住上嚟幫下人都要撚鳩我

你一開場就知有冇

入協睇下有冇條紅bar

一開場會講

鈴木一朗

手上咁岩有幾個處

巴打幫幫手
0/5

香港地最多就係處女

啱呀

少佐收埋左一堆處女

開處女p唔叫我😡

開罐頭真爽

差2個老處

玩台版定日版好

唔玩最好

今晚真係開房扑處女了 唔再拖

你有老處？

印象中以前開落廿個分身
Fatfat了

得緊入

想莊

Ok hey we go

有無人玩隻狼

色狼？

成班人係度發爛咋
明明係一個咁佛心嘅活動

5卷2new 9星

求奇搵條友都有獎勵先叫佛心
而家搞呢搞路 煩撚到

撚狗活動
我覺得pad先係佛心營運

個策劃用屎忽諗野
唔係以為咁可以搞到人回龜下嘛
咪又係個個玩開個 拎翻d舊ac出黎
拎完就掉埋一二邊

有房號未？

12345

房號project正式啟動

局長project

祝乜

槍

槍有咩勁角可以打祝

準備好了

正月紅毛槍把專
緩回一跳回萬三

齊隊 有埋後場BUFF果隻

咪又係自已拎完石就算, 唔得閒刷

收到風, 好似可能會放寬處女定義

現在春のキャンペーンにおける報酬の入手条件につきまして、皆様より多くのご意見を頂戴しております。
つきまして運営チームよりキャンペーン内容に関する検討を行い、本日中に再度調整内容をご報告させていただきます。
この度は、御迷惑をおかけすることとなり、誠に申し訳ございません。

我操你媽個逼❗咁辛苦先呃到5個處依家想改

處女 re

Re處又多500

處女膜修補手術

撚狗

處女補元計劃

補完

有講再re咩

我未打 死啦死啦死啦死啦死啦死啦死啦

好似未講點調整

直接set所有30日空窗期做處女咪得

我估會改成處女有n個膜 破人處仍然維持5次機會

me都未

最好就reset埋個獎勵

打到要游擊清周圍小兵再打boss果度
個戰鬥系統唔再係dodge and attack 好正呀

都無話re處 我以為送1000石+10卷

連個4人協都要等咁耐先re
你覺得C社會唔會咁so俾你

快啊 4人協我有個20星唔記得打

都係9up下 見佢送500石都搞咁多野就知冇可能
望下人地pad要送就直接送石

好似有人走去淘處女

我真處十幾個都未派

又唔係貴又可以早d過手癮

再送啦屌你

復歸祭變離巢祭

送金卷我會開心D

我-1靠晒你

你好似派咗幾日

唔好串啦拖到依家都未打

大家FF咁多做咩..睇死太監唔會RE啦..

你幾點得閒 唔拖啦 今日打

依家都得

有無處屌下

係咪到

啱牙

24973

快啦 有條友入左

咁你都入到

380rk

邊個係哈哈大笑

我記你你個名 御乜鳩啊嘛

轉app彈左

有就重有ac 但唔知你會唔會比系統食左張卷

再試下

而家有咩活動

49520

回鍋/復歸帳號 能拿到券與給人券的要求：
登入回鍋後，自已開房，或進別人房的第一場協力結束後
協力中斷線未完成結算=有機會被系統吃掉不給券，旁邊哭吞下去

cd-rom搭咗順風車sorry

我開多個ac 有就有 無就=你比人食左

有無??

有冇得跟機

冇
由佢啦

我開多個ac

你又會彈機咁黑仔既
可能我開多個ac 你無事呢 last

05396

59912

復歸 走唔該

同30日冇開過既AC玩有100石 最多500

唔該

祝關咁易打

栗山做乜野??

又彈

其實一定會改易 d人都嘈緊

好彩
67300

sorry 83006

有無講聲

有

搞掂

岩岩肥波球又彈 晒左次機會

頂 一入場就有人打電話黎，好在都拎到
Thank you

有無人打 依家打多3次
我
分身
1個位
1個位

+++

有冇屌佢老母

1

點解彈機都拎到咁cls

好在拎到呀
全日冇人call，一協就幾個電話，等開個陣彈係第一個電話，之後一入場又再打黎
我接個電話個陣勁燥底

原來撞左幾日先知 無係協力度打number 入唔到場

其實唔洗急架 佢實改易 d人已經屌緊
又限時 世上又無咁多處女

勁想屌佢
點知係送貨黎，屌

你打完?

未呀，打左兩次咋

其實咁多人要打 幫得邊個

我打多3次

最公平都係鬥快入

打唔打埋佢?

加密

巧牙

我 你 分身
比人搶
37197

慢左

你可以add咗佢先就唔會有人霸咗佢個位

無啦啦走晒 重有個位

肥波球add

Add jor

++++

join

唔見

08125

08125復歸

好快手

唉 見咁多人 我自己打完 盡開啦其實我想落街食野

入唔到

條友好cs 我打完1秒就入到

加密啦

其實我黎 肯加我好友未

你差幾多個??

你琴日先話一早打撚完

ME -4

辛苦G

join last la

加密再空一個字啦
呢到幾十個人等緊屌處女

點撚解我無打密碼 條友都入到黎

白貓版水龍敬樂園

撞鬼

個有限鳥 你fd??

唔係話改咩 做咩仲係咁破處

改就改硬 唔知d人急咩 我只不過想依家抽蛋姐

唔撚識佢

仲搶緊處女 祝槍WFC

52540

我都無打密碼 佢點入黎??
我又無add過佢

我以前都試過咁

屌佢老味 姐係鬥快搶入 其實邊個都無所謂
但唔知佢點入到黎 就嚇親我 唔會開場

下原來有人打祝系列..
得弓可以keep3儲先有用

同一個人?

抽完 得3隻new

禾得一隻
兩星一new

因為你一早中晒所以無new
而我係非洲西 就係咁

邊3隻

垃圾黎 我強暴廚 勁個d會追

中選拔呀

二哥拳 魅魔雙 朱雀斧

OK,今次放過你

我正月限苦,茶熊ruby

勁個d一早有 所以唔會係new

茶熊露比好似係我360個課金必中送

好似今日就講會點改
我估新ac +打完1島就有 好似以前刷招待咁

以前入到背到自己個 code

抽左
神主，吸血鬼劍，異色瞳弓
應該倉管s？

用晒十個老處了

戇撚鳩

9up姐 咁認真仲咩

我俾碌蕉你含

係咪真？好想含

你真係信佢9 up

處女加到5次

獎勵未睇

有5塊處女膜

一個人可以破5次處

你個5p仔 睇用埋d mk字型

咁我可以拎個處送俾大家, 有邊個仲未打?
唔知仲有3定4次

here

等多2個

me!

原來28/3 先改

我都好憎D人用呢D on9字體
真人多數MK

好似係康華少女體

康華 仲要少女

馬手 仲要叔叔 又勝

仲有無處 想抽野呀

今日又加碼?

聽講5月又有合作

Starburst?

Starburst Burst

即係冇加碼 點都係上限5銀500石

屌 未打

食二手西啦

懶得打
今日個pirates難度我都覺得難
抽曬d石就棄game

咁你就慘
有排都未棄得

82170

突擊

毒撚無人理

深夜突擊

聽講同五月天合作

尋日加果個新難度咁撚難打既，咩角先可以做到打骷髏頭ss之餘又唔死人=.=

分兩次打

猶大法，小圓劍屌打
戰歌用減消

28號開屌西party

28號

28號改處女可以打5場協

但唔係話已經打齊5次嘅無再多報酬咩?

益下街坊，幫下人

BTW個pirates 關好煩,
然後成個活動要人打3轉同一個MAP又唔多石

開比人入 唔開咪晒左

normal 都未打

角色又唔多吸引
活動又煩

屌你老母佢點整都冇可能引到人回龜架啦
新人冇廁版冇神戒 換唔到虹武
而家個pool又廢
不如諗下點留舊人好過

點留？

有幾十個處
有無手足john淫賤party

想玩埋幻幻 有冇貨

Join

拎果幾十甩要人打N咁多次,唔打了,浪費禾時間

學肥仔咁得閒派直接一堆石

白貓post迴光反照

冇上一日又追唔切

又食女

真扎

水瀨公

過埋28號又冇㗎啦

re0 2

珍 gchi

雞

皆叔 is G

五週年出防紅可控移動技迫人課
掠埋最後一朕水 然後等執笠

終於出新一集

挽留焗腸

鳩毛比大叔

好qq

不如出隻唔會畀怪打跌既角仲好

蘿莉所羅門好正

聽講而家老屎忽ac好值錢

聽講6666666666爺又勝

淘寶好似值20蚊

禾有10個小號 打個折180有無人收

@牙腸

我又有

收畫沙正身ac 麥樂雞餐加大連特飲色色粉

唔覺

你係食家食到無感覺

買左隻狼

有無買定幾個手制

冇

幾錢

380

仲未執

知你找左數好串

知你偷渡左去歐洲成日恰人

唔洗破處即刻靜撚過太空..

28號先有處女d人知道自己有得屌 即刻潛晒

個post會沉到28號

倒數三日

輕輕一推

祝槍有冇人carry

又要打J

又出女 ok skip 黑肉

又係希拉對波圖

一望就知係雨官天同凪

屌...對波

睇預覧圖已經射左

1.0順手神解/上修埋

祝槍D武器屬性要點洗好

光龍終於要回歸
茶熊輸左俾sa之後就消失左咁

今次應該係龍+輝?

之前見到有日本仔話解到呢個event, 照佢講應該仲有隻白龍槍未公開

儲夠石鳥,係時候屙煙

nagi
點忍???????

緊身 大波

又出村姑

咁都1400日

757D

比人撚足1400日

無槍打祝槍

咪就係
btw找左數講句野都有說服力d

村姑一隻都冇

扯行鳥

村姑TOP1

All in!!!
依家得返村姑係齊set

村姑張張姿勢都係COPY AND PASTE

其實邊到有村姑

屌…條GAP

睇預覧圖已經射左

我張床

我插住左

玩老貓既叛徒走啦

得500石點中

宜家改咗1000石1抽咩？

非洲人幾多抽都唔中架啦

課到5000咪得LOR

又然

仲有13萬石，應該頂得住

希望公佈多2隻變2500有保底

先生公又勝

終於知冇人會為嗰幾石同佢妹個西塔
改易左 版任改左做250

勇b真係好撚好抽
帶住光王永遠爬塔快撚到，一下s2秒王子

勇b

250同300真係有分別？

唔知仲以為改左250石

睇黎又要allin 了

唔係改250石咪講出黎啦

都唔會做啦屌你差果50咪又係咁多

收左500石掩口費就靜啲

冇 都係唔會打

隻狼赤鬼點打

好易打喎
好快打哂啦

勇者切菜咁切都冇用

用火手, 當佢唔擋得既dark soul boss 咁打

比150蚊買完情報去改隻手？

係, 隻手係三年前個度, 2張紙出一次硬直超扺屌

一場8層，250層要打幾多場

淘寶寶又勝咁多場

冇出到
我清曬小兵
之後每次斬兩刀 慢慢磨

法系既怪都係特別易
例如 咒杖

sor 我廢

打咩都用外鄉人戰法先

之前兩次 必出西樽
又有廿秒無敵煩膠
又有條召兩舊西石出黎嘅龍
擺明有心拖時間

宜家D白貓玩家真係比我地以前既弱智得多
咁都要搵張圖先知係邊個

4.0都嚟，個站姿都仲係一樣

好醒
擺明講緊張張站姿一樣

我隻哦單哥呢

係龜頭度

好想打丁

nagi好j啲

水瀨叔又打丁

有得抽未，儲左好多石想射牙

有幾多啊講黎聽下？

儲左100石了，夠雙限連專
20石留返下期

4限喎

先生公又

出埋紅白龍 追數了

白龍把武
槍嚟？

白龍槍

成日出槍

槍職top既日子解降臨

原來我呢幾日都唔記得有抽選卷要打要抽

垃圾武仲有好多頁，拎藍劍都唔知仲有咩用

我最想要時間劵

真
早排抽完今期限法check咗1check個box
之後先發現原來有4-5頁4星未拎出黎

鳩毛咁孤寒邊可能比槍職獨大
白龍槍有可能係插件

三隻咪好 又要sip紅龍入去

想要村姑白龍 其餘兩隻可以skip

好耐都未抽中過好野

暗槍做插件都無埋

Wa diu

咁都要照顧吓我呢d女性玩家既

正呀 紅龍係我起手角嚟
呢個pool好抵抽

我第一隻限角
不過個陣好似排第5定第3

隻白龍就排第10

新關最後一個難度咁難打既

個陣紅龍係4ss之一

果陣鳩毛比仲未有鳩毛

好多老屎忽跟唔到

利申 肥鵝時期入坑既新手

咁你一定傻能左
隻Game做壞曬先入坑

白銀劍 ver1.0， mio 拳 version 1.0
果陣已經玩緊

牙鵝咁好丁 唔入坑對唔住自己

岩牙水瀬嬸

當年0建屌打old seafood,巧c服

屌唔巧提
Re島冇鵝

利申未

個陣同個fd話唔抽，結果出完專勁到飛天
之後250中齊左pool

你fd係咪寶寶

乜嘢叫做ig 我哋唔知

chok叔是咪又勝就等我話事

唔係, 我同佢唔熟

遲仔呢個永遠既歐洲人幾時先可以抽唔中

Chok B IOS升得未

啊伯同軍師仲係pool已經玩緊

唔中幾期了

我都好似開ser頭幾日已經玩緊, 不過中間hea玩2個星期先開次game,去到2015夏日先開始認真玩

12.2必升 好順

LM

HaHa叔又勝

用電呢？

Ok

個pirates關咁撚柒煩都係得5石一關, 又要冇虛榮稱號

唔錯 好過12.1.3

我部6S換完電三個月之後又變倒水

終於打完
守據點個關唔分開2次解唔得.......

仲睇tvb

你點知係tvb

所以唔打

琴日無睇睇翻重複
笑到癡線

歹徒又勝

房號破處 打得1場..蝕到...

你點知真係睇tvb

我係tvb鐵粉

yo水瀨大叔 講完就縮
話自己係鐵粉 搵鳩人笨

佢真粉黎

未完，28號呢度都大把人放房號啦

點解仲有時間睇電視
拍拖打機做運動睇書啲時間已經唔夠用

因為依d嘢係可以同時做，佔用嘅係同一個時間段

中肯

好彩無女唔洗煩

死現充

假膠

Ok allin

有新野抽未

比人撚左1350日了

仲未肯出變身士
四五個月了

射jor

光龍真係好撚正

變身士個職根本好大問題
變身無得靠打回SP SP消耗奇大(普攻都要消SP on9)但輸出又唔係特別高 講BUFF奶又唔夠法/光劍嚟
講普攻 變身前啲攻擊仲廢過槍職 變身後又唔係特別勁

佢要救番個職就出隻角係 action skill top1, 自動回SP>20, 同埋加番光劍個自選buff功能落去

要射精了

村姑套衫次次同無著無咩分別

唔會救
無限SP 高白傷
咁樣出只會玩死自己
就好似當年鵝咁超越唔到
小圓用同樣原理都係做壞規矩
哩啲角只能夠靠倍率膨脹去洗走佢
但一洗就會洗走埋其他角
姐係玩家成個所持所變垃圾

Nagi其實都幾正 1.0又有黑絲

雪莉露嗰陣Top 3 左一排wor

如果唔係鳩毛改玩紅光怪雪莉露而家仲係打系top1

弱職多強角

有強角仲叫弱職？

雷因槍

舉個例,突系有弓槍龍
你覺得弓職既固有技真係好用過龍同槍咩

玩左咁耐都唔化
隻game無廢職 只有廢角

花槍之後已經識驚啦
試下愛夏小圓TB啲技放落槍到
企到下年都似

講真 呢隻驚真係好耐都無出top1

想像唔到

d女真係

免費抽

局長叔又勝

呢隻我都有，好得意

好似之前免費抽中左依個系列嘅御姐版勇b

有無勇b圖

我好似有2隻

隻狼咁撚難又唔整連線點玩啊

用歹徒.apk

給我一個不抽無名的理由

唉

又典

馬手叔

做外鄉人lor

又輸

皆公公

有啲難
其實弓依家可以遠距離攻擊 cc埋仲可以勁快咁碌住射
而槍職 第一下普攻向前督嗰下太慢好容易GG
加上回都係SP太慢 除非你用GJ用到出神入化 不過人地可能已經回滿
SP+開咗幾次技
龍職雖然都係近身攻擊 但起碼嬴攻速 同埋條龍有得嘖氣幫補下

當然 將小圓個套低耗 高白值 自回SP嘅formula擺落任何一隻角都可以屌打
但我覺得C社已經知做壞規矩 應該短時間內都唔會再咁出法

改攻擊動作已經講咗好耐 但好似都無咩改善

有啲難
其實弓依家可以遠距離攻擊 cc埋仲可以勁快咁碌住射
而槍職 第一下普攻向前督嗰下太慢好容易GG
加上回都係SP太慢 除非你用GJ用到出神入化 不過人地可能已經回滿
SP+開咗幾次技
龍職雖然都係近身攻擊 但起碼嬴攻速 同埋條龍有得嘖氣幫補下

當然 將小圓個套低耗 高白值 自回SP嘅formula擺落任何一隻角都可以屌打
但我覺得C社已經知做壞規矩 應該短時間內都唔會再咁出法
/quote]

點會無強職弱職?
雙刀由釘宮果陣已經講左n年

可以同雙比得輝
點解雙輝點出都勁
點解斧變點出都廢

我係牙輝

係變同槍點都廢
斧已經比最初好左好多

比七槍殺左兩粒鐘

4隻角要成100石

梳化叔又勝

而家講緊職強弱
唔覺槍廢 你覺得槍廢係因為c社自己都知槍職jg同綠盾防抓技太勁
所以好明顯睇得出c社壓槍職傷害壓得好勁

你睇下雷恩一暴力d 橫掃各決戰榜
再睇下上次果隻討滅士 菲 上面講既回sp問題 有子機已經解決晒 但壓傷害壓到咁

我淨係覺拳職廢

知道最勁就得

星爆...

上次monhunt隻槍真係細力到戇鳩 明明都幾撚全能下

明顯夾硬係出之前整廢佢啦

白貓幾時同mh合作

I媽rich到 producer yoshiki

又做壞規矩？
呢句野同呢隻野至少可以企半年一樣成日聽到

除左雙同劍,其他普攻回SP都唔入流要靠特別既回SP方法上TOP10
咁睇既話其實槍職回SP都唔係太差

拳好似直頭冇防禦措施

但今次堅wor
9sp打2.5億 仲要有sp緩回
成隻鵝2.0咁
近期做壞規矩真係非佢寞屬

一技冇攻擊算係未到最癲

變身士其實好撚局限左要用普攻做輸出
如果出隻變身士版4周年王子又可以鳩企半年
不過依家愈黎愈多紅光
變身士普攻無敵又唔包紅光
當我無講過都得
成隻職要重新諗過

斧改完都仲係有個問題 爆氣好難儲 除非用艾雷

龍騎無咩問題 只係等緊一隻勁角

槍職有JG 理論上技術夠好可以打哂全部 C社係要咁樣壓傷都無計
用生存力彌補返

拳先係唔知做乜鳩嗰個職
應該要係回收SP快既職實際上慢撚過劍同龍騎嗰啲
想用骨武都用唔到
又無咩保命手段
係咪2017茶撚個拳套出得太過份C社唔敢加強下拳既生存力

新村姑應該可以企到至少半年

又KC3又5週年唔係咁易WOR

咁認真討論白猫，大家咩事

好耐未見過認真討論白貓

想john

又拎隻臭G出嚟

扯旗了

開POOL未

見到個入驚畫面就射咗了

射左好撚多，抽得未牙

我已經準備好了

隻寶寶魔王勁唔勁

mana招技, top1了.....

廢的

多謝牙鳩,打多25場協又有1卷+100石

屌 處女都未打

搞咩d鳩毛變左色

好過冇哂 想變色都冇得變

屌

隻龍睇落最伏

村姑只要倍率生性啲又勝

等食評出左先, 有D伏味

坐低半年啦 唔洗諗

開台抽少少啦 無乜石

聽日有得抽？

yes

CLS村姑隊又贏
親生女係唔同啲

齊隊

白龍一定好撚廢

唔洗爭
槍職一定係全game最廢

稱霸過全game既槍得兩隻，一隻係朱古力果期果隻槍，一隻就係有花花果隻槍 都成兩年前
依家槍角，全部都係垃圾

以前花槍勁到禁實個mon行就打完
勁到隻game要改廢個盾

好想同村姑做愛

醉記得局長係未出專就睇好花花超勁

All in咗黑肉

黑肉都抽 幫你唔到...

傻仔黎
仲有KC呀

屌之前破左一次處依家唔補返4次處俾我？

4月就講KC

黑肉都好抽
聽日我去奶駱駝腳指了

明明未開池已經話左抽黑肉全部都係傻鳩黎

又輝劍

你再睇真d

黑肉剩係音樂buff 無視消buff 罐已經抵抽啦
等睇之後nm 關

KC 4月出?

即係打125場協/搵5次新人
最多500石加5劵？

好明顯係周年前一個pool先出, 唔係點cap你水

茶熊艦長都okay既，係比tina搶左風頭姐

仲要隔離課多咗芒亨
要斷村姑了

槍近期叫撚得 都係討伐槍

好似係

水魚pool

圓神pool最值得抽
每隻都有特色

齊Jor

抽咗25石 崩潰牙

エクセリア
- S1特殊演出Buff技能
- S2特殊演出龍騎團突擊技能
- 強化我方全體的結界
- Buff隨著經過時間效果上升 (有上限)
- 無論是是隊友還是自己 只要擊破敵人便會強化自己

今鋪我撐白龍撐槍職

你都唔會中架啦

啲女正到

狙擊夠未

未

比條生路黎行下

今鋪肯定又250收手啦屌你

反狙佢

反夠未

R夠J未

儲左成年石，就係等聽日

反緊包皮

我已經

齊左

睇rj玩當撚左

儲左2星期石 我已經準備好了

準備好一隻都唔中未

準備咗好多年了

印象中三代都係要課先追到 希望今期唔洗

温泉套衫最正

agger 髮型都係

mini 5入手

一定要搞大佢個肚

清唔好咁咸濕得唔得

明知佢講笑, 但每次都離唔開射精, 睇到好尷尬

一定要搞大佢個肚係潮文黎

我知

不過唔係講笑 我都想

補圖

一齊3p

有冇食評

晒box點可以唔預埋我

睇左真禮叫床未 ?

邊到有得睇

利申晚晚搞到佢叫床

隔離po睇到

11話

第 01 話 TV未放送片段

番屋企打丁

真扎竟然配h動

龍招技2同紅龍1.0技2個mode一樣既喂

條lin safari開唔到?

RJ叔又勝？

chow G

環保pool

個NM想點
完全係迫害非洲人

好易打喎

竟然有角未CC

SOR佢偷我圖

放棄左
聽日25石中雨宮天當賺返果到幾十粒

我打到守火堆果關就放棄左
根本都ON撚9
恰鳩非洲人唔夠角

試下用戰歌-30%SP消費
裝-SP消費戒, 裝埋-SP消費石板

要多謝佢發明守火同限時王冠
以前挑戰關係考驗技術
而家係考驗DPS
只要非兩三期 跟唔切倍率就可以吔屎

其實唔難
守火我好似用水樹法輕取

火關我男魔王斧 永遠法 怪彈劍

咁撚多好嘢

得一隻top嘢喎

水屬勁地圖炮一隻都冇
有關一定要成隊水屬勁先ss到 放棄咗冇打 set到勁難

小圓+男魔王斧清左場

遲公又勝

賭神又勝

我勝就必然嘅，唔洗多講

pirate？
我第一關都未過就出翻黎
難到痴線

射左

用火法硬過都過到
337 劍法 愛夏法 聖女輝打到ss

紅龍呢

白龍白龍我支持你！

紅龍呢？

一定all in
白龍對腳可以奶成年

我經已準備好鳥

有九成SS冠都可以拎小圓硬砌

射咗

淨係白龍隻腳仔已經要柯煙

村姑張圖個gap條金邊

條金邊其實可以再緊啲,依加唔上唔落咁

想玩白龍對腳

佢個鮑係咁 利申奶過

中隻輝同槍就夠

中曬就夠

要有撚既黎做咩?

仲有13萬石，想清快d d石

唔夾硬抽啲星虹根本用唔走

原來宜家賭神既石數已經比之前多咗十萬

cap個圖黎睇下 6位數字既石係咩樣

15min

嘩 靜係堆上修已經夠玩

唔要龍?

中

哇屌

40抽齊3隻G

700石無NEW
棄

1000石得隻雨宮天

有LOAD!

龍絆成日出黑gal

1500齊...

一抽就中左村姑 齊SET
其他睇下報告先決定抽唔抽

今次都算易抽

同你一樣

食評呢?

等吉時先抽

單吊屌佢老母

173石

你地抽POOL 1 定2

1250齊女大家good luck

250中左BBG,仲抽唔抽好

2500石all in得兩隻

1.0都無, 要唔要都擺..

Ok啦

750得雨宮
又有劃mon三技

1000石兩丹下一智障
我想要千本木同中村囉

隻龍廢到係咪反翻去一周年

得村姑

感動

模組咁怪

五大跳 完美迴避紅龍

近排興有鳩反cap

四大跳得娜姬想要一線鮑

屌 怪物彈珠劍個一技 + 愛夏2+3技弱化 = シエラ

五大跳 得紅龍

村姑麻麻地
白龍分分鐘勁啲

槍職

槍 = don’t give a shit

有冇處女大佬可以開房比我

我覺得抽得村姑都係用黎丁
強度另計

係
真·白龍 一下龍burst

抽唔到 玩返村姑龍同雙算

槍職,are u joking me?

出親輝劍都金SS

輝劍算少伏掛？

輝劍個職咁勁,是但打個2億就金撚硬啦

話時話今期啲模組好似退步咗，明明黑肉做得好精緻

奇犽都上到場啦

1750乜柒都冇

禾bbg呢次開完一技,全抗,加防,被動死迴,開齊技連被動加唔知幾多百%攻
唔金先奇,又可以拎黎打挑戰關鳥

輝劍一出果刻勁，但好快收皮
勇者同聖女都收收地皮了

淘寶寶又勝

本身個職根本勁 自帶手動buff 撳住嚟屌

少人用唔代表用唔到
勇者輝起碼仲係Top5 範圍

又中

白龍槍無人講?

寶寶need還

白龍槍一定會戰勝歸來
收到風，白貓要將槍職變成top1職

唉唉need勝

好後悔ALL IN左2000石...中晒條撚同條龍都唔中白龍BBG

可以期望下整把光屬輝劍神武了

你形容得幾好

但傷害點??

輝劍武出親都10/10分

用左老貓黎做祭品,仲唔夠?
老貓真金白銀課架
呢隻d石唔洗錢既

億二到億八 利申廢建築 聖女專

聖女不知幾勁 on9
背後靈高速回血+SP 一技無敵狀態

果然係愛夏0.5 防紅判定都短一半

冇子機 收得皮
聖女still top

咁幾勁

ching係咪抽唔到呢2隻？
唔洗咁樣作文唱衰佢地

認真 黑肉屌打呢期

下

可能bug呢

勇b>聖女

就係兩隻都有先覺得收收地皮
無一出果時咁勁咁

又要睇遲仔中限

好似冇近鏡動畫

係到講係到散
我真係唔覺得龍絆要重課
齋課必得已經夠勁個ac

咁我都覺,勇b硬剩好多

但低傷要靠石板
打限sp回關草勁耐

值唔值得抽

黑肉抽唔到 fuck

值
隻槍top1

暫時玩落,差過勇b,但應該都有top10上

草你老母

儲得好快喎

你開始墮入白貓陷阱
覺得愈新出就愈勁

鎖血又然

勇b屠塔喎清

同勇b個攻擊模式真係好撚似,但勇b仲多左鎖血
力水2隻都係差唔多

一血果時好難掌握幾時要回血

唔講住，即刻去幫佢親密度Max

龍絆下個任又出黑皮...
黑肉的龍絆

7跳差白龍, 迫我追埋

1500齊女

白龍槍top1
唔係唔抽呀

依家開始乜撚都唔抽,儲足2個月等下次龍肥日

等吉時先

白貓營運係咁
茶熊 + 週年限一定有一兩隻可以企半年以上
其他限就大約兩個星期比人打一次臉 完

課得越多越易出3000露
無課狗可以享受龍肥日一野出十幾隻新角同新龍既快感
要t1 角每半年至少買一次必得 同10抽必中卷

w清

撚屌遲今鋪要還

哈, 食遲仔氣流中埋

中3隻

營運係咪整技能組個陣直接擺咗愛夏招技落去 之後發覺太撚勁 就將時間減半

1000 0隻NEW
係咪中BUG

勇b回sp好快

其實依家5屬都夠角玩,真係唔洗次次抽,抽真係為左個虛榮感
儲多d一炮過抽龍肥日好過

250中白龍 觀望下先

今次唔反遲鳥

雨宮龍 2技上修都億幾

牙遲哭了

勇b勁過村姑啦
子機又無 又少個鎖血
力水差唔多
有子機都仲可以試下骨武

泰極否來

招S2勁唔好用, 短到PK

抽曬成張點心紙咁濟

真 成個黑肉pool無抽
4週年 嗰三隻依家仲有用
暫時得小圓取代到愛麗絲刷圖

小圓除左on9都唔知用咩形容好

好道忌牙遲,又多3隻新角挽
我skip左黑肉無抽,呢次都係多得一隻

人地1次跳3隻落來呀, 好威豬

但你有牙遲冇既野

舊角buff完好似幾好

今日1300曰 姐係叫我抽

辣殺黎
除左今晚可以焗下閪就矛用了

終於有角打祝槍

白貓最緊要識睇野黎抽
利申上年雪莉露嗰期先玩
雪莉露依家拎出黎玩下都唔失禮
週年三隻唔講啦
紅蓮3嗰隻弓又係到依家都勁緊
茶熊聖女 愛夏
近期啲隻加魯加
全部個強度都可以有排玩
最緊要唔好急住抽 過幾日出埋武器睇左食評先抽就無咁dup春

講到想抽就抽到咁
茶熊個pool仲要有成7隻

洗鬼等武器咩,睇隻角配虹武就知啦

黎緊啲pool唔會有咩大進展
要留位比KC五周年反CAP

你話佢叫條龍仔做子機就話姐

勇B老撚都專武

啱啱回巢
想問下龍肥係咩嚟？

室內的龍絆

第二隻game黎

遲啲有合作？

另外我miss咗太多嘢有冇咩攻略網睇睇

無合作
有d人識得 就周圍見到就9up下
攻略就唔洗的 依家game入面d任 有詳細 幫你計埋差d咩料

一睇就知白龍最保值

巴哈：要疊又沒抗紅 不太行

有無處女團?

我都想要..屌

可以打祝槍

最近玩番 miss咗好多野

同求

我純粹想睇下角色啲技能嘅攻略網
我用google搵到個殘體嘅
唔知有冇其他網睇下

齊曬

Thx

搾幹

乾曬

未出武都伏味濃

撚完隻村姑 都係攞翻黑肉出來

抽不到的角

1250石 0new

咁廢?

屌 明....

你地唔係話黑肉pool搵笨咩? 宜家又改口叫我地呢D小薯點跟

啲SP勁快乾塘 回得又慢

強度應該杏子>白龍，不過白龍抽返嚟係用嚟奶嘅

又紅龍

又唔係廢嘅 不過手感回sp差咁啲

今個pool好似麻麻地

撚有咩

兩個都搵笨咪得

chok叔又勝

一鋪清袋

宜家D金SS質素咁參差

78254
四場

到底依度有幾多個人mon住個post

隻票選龍BUFF到打億幾=.= 2技3層盾

村姑

NAGI斧勁過NAGI龍

水健叔勁過水健公

同1.0一樣得s1有兩層sp盾，但冇咗減傷之餘仲冇增防

可能武器畀減傷增防

Chok唔知邊期開始期期中
一定係中左六合彩/被包養

佢冇扮唔中,收埋唔掛就唔狙撃佢了

之前真係唔中
但太耐唔記得邊期開始期期中
因為佢已經期期中太多期了

黑肉all in 邊撚度期期

情人節又冇

但我唔會好似大醫生 中咗=唔係限

的確係好多期都中, 應該性交轉運左

同黑雪姬扑野

強化結界嘅攻擊力同會心up分別要 3分15秒 / 2分15秒 先到頂

on9 game

等1分45秒先等於插件放個攻擊力150%up
如果結界同其他buff冇得疊加
白龍槍真係唔知佢做緊乜鳩

竟然冇人

On9 等得嚟都完咗場

作為王女花瓶用嚟睇
本身就唔預佢落場,
符合常理

仲有無

last 19738

完左

你未打晒咩? 我有wo

分身差3個

白龍雙

.......分身

佢d分身 應該同南哥分身一樣 重勁過我地正身

齋登入都勁過你?
咁你究竟係正身定分身

以前未有1人協力果陣拎黎入場姐

你齋登入既ac都打石??

我以為你分身都喪玩

屌打班新角喎

測試一下係咪真係咁多人moon緊post

仲玩分身做乜
放生佢做老處算

用骨手都軟埋

今次抽左1750先有村姑同白龍
請問又係咪限?

老處係唔同啲
第二個十連就跳村姑
0建手感極差 狗也不屌既程度

1000 0new 俾你地吸撚哂啲歐洲靈氣

好慘

1000石 0new

叫左你尋日唔好咒我

好似好撚勁 技能途中不死防紅

防唔防捉?
比人捉即死?

應該唔防 條片要避王子捉

咁即係係條友控得勁啦
一比人捉咪即死

上修角重勁
這樣的上修才有意思 之前的上修就是調高一下傷害 但又去不到當前POOL的傷害

※『熾焔昇竜刃』發動中，進行回避動作可中斷
咦 咁唔差喎

抽復刻池果然冇好結果

隻龍係咪幫佢回SP?

是

今次d舊角唔差

個個求神拜佛避開條撚
點知又反cap

咩都未試, 一陣玩下先

即係唔抽得？ 新手唔是好識

真

大佬

白猫食咗春藥 舊角仲勁

以前成日笑白猫唔保值 今次錯了
一周年都打得返一億

一周年一億
兩周年兩億
三周年...
...
...
五周年

Dllmch
當年all in紅白龍 影都冇

晏就睇到個gif
殘血S2 5億 好似唔係拎虹
兩下爆樁

你認錯人

南哥 白貓post渣fit人

簡單D講
姐係邊隻金SS?

呢個pool最唔想要村姑

對唔住
你中左d咩

中撚晒

隻普池龍都打過E,巧勁勁

隻揪

紅髮女好靚, 以前好鐘意

金卷係咪包晒紅蓮打後全限?

咁紅髮男煮你都好鐘意

村姑龍抽唔抽得過

隻斧抽得過

你醉啦ching

南哥

南公公

助攻